潤膚潤手

邊隻好

我覺得vaseline, cetaphil 個d 沖完涼查完好快又覺得乾同痕

有無其他好介紹

黃色馬油個隻日本野得唔得的

萬寧有隻QV 好用，連濕疹都搽得

綠色一大枝個隻 唔記得咩牌子 handcream嚟講算貴
搽上手好立 但手乾用一流
就算洗完手都Feel到有浸嘢

德國嗰隻菊花牌？

呢隻

一兜咁？

唔係一支吱？

BODYSHOP bodybutter

突然好多介紹，唔知點揀好

mannings qv?

QV係個牌子 watsons mannnings都會有啦

買細枝裝試下囉
上面綠色嗰支同菊花都幾好
啱用先買大枝

菊花係邊支

Eucerin ok

vaseline 專業修護低敏潤膚霜好用，但查完會「倩」手

打手黎

小甘菊
都係擺埋一齊㗎啦

呢隻有香味我用會敏感但白色包裝無香味版就ok

查身都係用qv?